有黑警咁講喎

睇下呢篇文 我諗解答到部份佢咁講既原因

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

咁多字唔知大sir有無理解能力去睇